淘寶買macbook charger

想問下各位有冇試過返大陸買Macbook charger
同埋..唔係用原裝charger 部電腦係咪真係會易壞d？

唔該哂大家

自己一個住就買喇

我記得睇過以前一個報道話原裝Mac火牛用料係靚過淘寶好多，我覺得用得MacBook就唔好搏

用萬幾蚊黎搏咪啦

唔得的
差得好慢
用緊MBP

小心爆炸

自己上網search 下淘寶既charger 同原廠 charger 有咩分別...人地貴得係有原因架

原廠有電壓控制，有粒chip識detect係咩機型。

咁都要淘, 乜閪野都要淘
爆炸都抵你既

有錢買macbook 無錢買原裝火牛，建議你賣走macbook唔洗煩

幫過人淘
佢冇話有問題

btw
有勸佢買原廠
不過佢話舊款機由佢

人哋大陸玩電子嗰啲
一車車咁入正版charger再改嚟用

反而你諗住上tb買

唔好忘記macbook 全鋁殼
一漏電... .

買埋防火氈

新款買原廠

舊款淘寶2手都好過<100蚊內副廠

唔該哂你！

等我search下先 haha

我都有個朋友用緊 借左泥用一似 好似都ok
咁岩我個個又唔見左 所以想試下 haha
btw 唔該哂你

四年前買 搵下有冇二手先

我都買過，但用用下個火牛位會勁熱，好似想爆炸咁，最後都係收返個二手正版黎用

我買過，之後炸死左

係 carousel 買嫁 ？

冇分別, 完